[十月續番]3月的獅子 第二季 02

【STORY】
獨自居住在東京舊市鎮的17歲少年·桐山零。被周遭歌頌為天才將棋棋士的零，他幼時因意外事故失去了家人。所以生活上、還是棋盤上都背負著深沉的孤獨。在這樣的他面前卻出現了明里、日向、桃三姊妹。與她們的相處後，在零的內心產生出溫暖的心情……各種各樣的人究竟會擦出怎麼樣溫馨的故事呢！？

【STAFF】
原 作：羽海野チカ
監 督：新房昭之
角色設計：杉山延寛
音 樂：橋本由香利
音響監督：亀山俊樹
動畫製作：SHAFT

【CAST】
桐山零 ：河西健吾
川本明里 ：茅野愛衣
川本日向 ：花澤香菜
川本桃 ：久野美咲
二海堂晴信：岡本信彥
幸田香子 ：井上麻里奈
高橋勇介 ：細谷佳正
島田開 ：三木眞一郎
三角龍雪 ：杉田智和
松本一砂 ：木村昴
川本相米二：千葉繁
幸田柾近 ：大川透
林田高志 ：櫻井孝宏
柳原朔太郎：大塚芳忠
高城めぐみ：悠木碧
佐倉ちほ：西明日香

官網:
Twitter:

今集三姐妹會唔會多戲分啲

多好多
日向條線 應該主線

後藤其實真係好型

今集有安野

講棋果個
睇完cv表返轉頭再睇